switch hdmi問題

之前旅行唔見左條hdmi
想問下有無可能買得番原廠個條
雖然hdmi周街都有但自己有啲強逼症想要番原廠

最後721見

721 全部人同我出去遊行

Push

原廠好似要成套dock買
是但買條hdmi線算啦